將軍澳隧道往九龍方向有road block

逐格車查，接放學人士請注意